波台資訊應有盡有

想睇j圖
想睇人開post話被人雷Lol
想拎tips發達
想賭到破產
想抽其他球隊水
想bin c
想自己球隊圍爐
想睇創意post
想睇感情事
想睇變性
想傾政治

其他台好似無乜用

梅拿

而家上黎直接上波台
心諗大雜會
乜柒都有

利申：有時只係想睇下波post都逼住打j

初瓏

練埋定力啦

低質j圖都要打j
餓太耐

間中有高汁喎

J圖吾夠牙

政治po成日都有熱狗衝入黎阻住討論

叫春可以選擇埋感情台

何XX

J圖要多一點

根本論壇淨係有波台就夠

波台＝民主國家，尊重包容友善
其他台＝納碎，小圈子，種族清洗

葉劉bb入吾到閘刀系因爲佢地阻頭阻勢

想同狗狗傾計 可以搵cos仔

手套資訊都有

喂喂槍口對外牙

九龍城寨咋

Agger 種族隔離

想做燈神，可以搵月台西

yes 做燈神又得

收嗲啦你老母

月火登礻申台